究竟慕容呢條蛋散憑咩做youtuber

個死人樣成日扮愁眉苦臉咁 又唔能係型

以前係自稱香港froggen上位

香港第一冰雞嘛
mk仔一個

我香港doublelift

屎家軍真係嘔心

合理懷疑上面幾條友一係就屎家軍成員，再唔係就請返黎既5毛打手

幾好笑

等緊下一條片

當年比人笑撚死
估唔到連衛兵又推到佢彈出黎

笑佢係咪會比人屈屎家軍

屎家軍呢家要請打手帶風向 我想同樓主同頭果幾位打手講

食撚屎啦屌你老母 含家剷

但人地就係做到
而你就只係無人識嘅普通連登仔一個

屎家軍發現
有人唔做鐘意幫人奶屎忽

我係愚樂台比人批鬥到仆街

拿 我就最鍾意睇人私片
屎家軍而家駁唔到就開始人身攻擊
等人focus係慕容人格品行方面
等自己單野可以無咩人提
所以而家呢 你兩邊要繼續爆大獲先得
你點救火？就係 係隔離引爆更大既火先得架嘛

我娛樂台都算有啲人識

攬炒啦不如
横掂都係垃圾

上到網就做到youtuber 架啦
講到咁高尚

講真 人身攻擊就沒用既
有料就好似人咁對事
btw 屎條撚樣有料咪出聲囉 一睇都知係紅底支狗黎架啦
港共早就打網絡戰 一早做晒準備架啦 不過原來搵呢D柒頭黎做中立狗

比人篤穿埋

Pr 公司咩價位

屎家軍死全家~~~~~

我需唔需要開返個「究竟屎萊姆條蛋散憑咩做youtuber」証明我清白

樓主嘅意思係唔入屎家軍憑咩做youtuber

你又憑咩話人做唔到youtuber？
除非你又係youtuber？
定係你老細係youtuber

酸到呢

屎家軍全面進場

米屈

成班傻仔 雖然佢係mk

佢打信長個陣已經好多人識

咦,屎家軍又好似屌大J咁開始人身攻擊啦?係咪反駁唔到好撚嬲呀?屌你老母垃圾

我應該點做先可以証明我唔係屎家軍

屎兵請用理據反駁 人地以前點on9都好 都只係on9 但佢前日條片揭露曬你班屎兵嘅黑暗野

好肉酸

屎兵死全家啦

我唔理，我淨係知屎家軍太仆街了

睇到個標題就覺得好酸

屎收皮啦屌你老味

屎家軍出現

我幾年前睇過佢啲片，係幾有趣嘅
不過冇乜營養 而且計埋我都係得萬幾follower

真心唔知點解佢可以彈起

不過睇返屎家軍，兩邊咪一擔擔

努力咪做到

駁唔到開始人身攻擊

無人駁到佢成日扮愁眉苦臉咁 又唔能係型

屎 你係一篤屎

邊能個 無人識你呀 人起朵你起朵

有網絡，識開YouTube ac， 識upload片
就可以做youtuber

要講廢片，外國個ricegum啲片仲廢，但係都有過千萬subscribe

香港第一冰雞(白金)

杜汶澤都幾無品味

笑到抽筋

屌鳩條垃圾mk仔只能有呢兩個身份
咁之前bob叔都係?

識你老鼠 屎家軍蟻兵

雖然佢幾年前係幾on9
但依排幾好呀
咁人會長大既

（開放式討論）口號：愛國愛港，支持何君堯做國家主席

2020年做youtuber唔洗憑咩
只要帶手機就得

事實上黎睇 佢最近兩條片的確做左大量資料搜集
睇內容都知唔係上網兩三個鐘就搞掂
人地有努力過就認同下人啦

都冇人講
屎家軍又要衝出黎柒

收一次錢開兩個post咁好

咩pr公司？

屎家軍開始帶風向

Youtuber個個都做到啦，見到屎萊姆 細b呢啲廢柴都做到就知啦

收皮啦屎家軍

啱吖 所以真係唔撚明舊屎同細B點解做到Youtuber

btw不推文啦

無興趣知呢班咩屎家軍
拉返落去

Don’t make stupid people famous

咁都攞嚟講，人生真係好失敗

兩邊都係屎，有咩好拗

冇喎

佢係咪之前有份吹奏讀書無用論嗰個？原來鬧屎萊姆就上返位架喇？

屎家軍？五毛打人？淨係識講廢話 引戰 轉移視線？
人地出黎講事實 係有理據咪反駁佢囉

我都唔知㗎
不過就憑佢屌得正確
咪禁落個訂閱度囉

屎家軍 連登分部

其實香港好多YouTuber都係MK仔

又幫屎家軍護航?

屎家軍滾啦

hi，屎家軍，夾公仔好冇賺？

屎家軍打手進場

型先做到youtuber?

同意，估唔到佢咁細個睇野都好深入

合理懷疑你就係慕容條柒碌

關你撚事 做youtuber都要你批?

需要

人身攻擊
外形咁主觀既野
你想人點駁
你個post一個point 都搵唔副

咁你真係屎家軍嘛 點會比人屈呀

即刻做

幾快手

證明慕容真係冇講錯
屎家駛唔到就開始人身攻擊笑人以前點柒

比人屈屎家軍屈到有啲驚

Block撚晒樓主同2 3樓三個屎家軍 單機啦屎
記得不推文回覆

唔好意思
樓豬10後

諗唔到慕容有咩錯

攪邊個都得 唔準攪思覺老師

10後大把慕容fans

最近進步左 睇片差啲認唔出係佢

嘩 屎家軍派咁多人入黎既 本身冇咩興趣覆都要留名撐下慕容先

珍咩
仲以為係波子哥哥添

到底愁眉苦面慘d定細b人形豬慘d

樓主肥矮7

早幾年好多小學生睇
應該00/10後

全香港都等緊下一條片呀
垃圾屎奴隸

人會長大嘅 你睇下佢啲新片會發現成個人感覺唔同左 無左陣濃烈嘅mk味

人形豬慘d 大半世人生都咁撚肥

今次做得幾好 中學睇佢玩lol幾開心

上左U發現佢真係冇讀書

第一集個名不言 正不順 笑撚到我

利申:我愛伍大師

對事唔對人, 慕容又講得無錯
定係你班護主犬駁唔到人要係呢d位度踩低人同sigma個時手法咁似o既

咁樓豬快d報告比你兄弟知 人形豬咁撚樣衰就返返入老母個閪啦 不過豬老母可能頂唔順你咁撚大份 爆閪呀

如果Bob叔上黎連登留言應該會變撚左五毛

一條片完美挑戰國歌法底線

亂個閪，總之埋得英皇就係奶共，定律，講經咩！

究竟屎萊姆條蛋散憑咩做youtuber

開兩邊post 咩玩法

CGA係除夕倒數抽獎間公司
同政府有利益輸送
CGA又同英皇合作
佢地簽左屎萊母
屎萊母可以話係英皇藝人
所以勁多youtuber就同屎來母fd
因為有勁多job比到佢地
唔埋堆個d就杯葛
但d中學生 就只係會睇屎家軍既片被洗腦
夾公仔機 電競館都係CGA

香港政府控制電競同youtuber
兩個壟斷哂網絡界
必要時一定會變政府喉舌
極危險。超多中小學生睇佢地
用玩樂打機麻痹香港年輕人

「搵錢要無道德架
有道德點搵錢」

當年佢直播玩老翻 講兩句就洗左底

我反而想知個個細b咩料
感覺上佢危險過舊屎

開 我都想知憑乜鳩

所以話屎家軍唔多人真係唔信

人身攻擊真係最低招

屎家軍真係好撚嘔心

兒登不愧係兒登

娛樂台、時事台、波台

合稱全港賤種集中地

屎家軍打手

洗唔洗考牌先做得

咪咁，我會好尷尬

仲以為有咩高見
原來只係人身攻擊
咁廢唔好開post please

又玩二元論，慕容其實都唔係咩好人
唔支持佢就係撐屎家軍？

已經2日，屎家軍leader點解仲唔出片解釋返發生咩事，穩定唔到軍心

係咪比人篤爆左叫人點兜喎

反屎就係撐慕容?

點都好樣過

識你老鼠？

做youtuber要考牌？

Cga 電莖龍頭三子：總算冇白養班屎家軍同連登狗互咬，冇人記得我地繼續起燈柱發大財

屎佬咪仲撚柒又肥又豬又污糟 一望就成身老泥

屎家軍自爆區

點估到容嘉亮呢條撚樣食過小雲寶寶

咪係

好多人都唔知 成日叫人用linux既mr a都係

仲要係最早果批

笑撚死

話曬我係屎家軍都算有啲人識，今次班大佬墮馬，輪都輪到我揸旗啦掛

又話唔分化要團結

然後因為一條未fc嘅影片就分化哂

屌慕容唔緊要呀
不過你依個時間屌佢
大部份原因都係屎家軍

佢以前d片就真係on9既
但佢勇於揭發就係值得respect
人身攻擊咪即係屎家軍囉

同黑警攻擊x小姐有咩分別

樓主 屎家軍 blocked

收嗲啦屎家軍 柒撚到唔敢蒲頭回應就派人上連登帶風向 同我躝返入去你老母個閪度呀屌你老母

樓豬智力係咪有問題，
從來無人講過youtuber 要有d 咩資格先做得，做打手唔該醒目d

就憑有觀眾受落囉，百貨應百客

屎家軍打手幾錢?仲請唔請人?

屎家軍出動！

越急越露出馬腳啊
爛鳩屎
好驚層嘉亨灣供唔掂?

咁撚牛逼？

頭三個block得

請唔請人 ?
人哋做咗幾年Youtuber 前幾年又唔見你咁問